！！元朗單野大家想知就入一入來！ 727最新消息！

我再講多最後一次元朗呢個黑社會圍村地方絕對冇容納到和理非人士可言

727一定要光復元朗，
集合點：元朗西鐵站 ，記得記得，人多先好出發！
727目的：打黑除惡，民間防衛巡邏，帶領香港人認識圍村文化及祠堂活化重建。
請各位巴絲做好心理準備，是次打黑除惡路途艱辛，千萬不要單獨停留，齊上齊落

唔推你係咪對得住上環，元朗的巴打？ 今次就係我地展現勇武同「練習」的時候

推，訓唔著就更要推

推

建議係元朗外集合再一齊入去

唔好推

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

推！ 屌佢老母

首先要集中目標先
何妖 就一定架啦

打人果班實唔會留係元朗等你黎

人地就真係做到be water

推！

唔好忘記何君堯依條pk

仲等5 日 ？

岩呀
佢條村無人就岩

打鐵襯熱 比班友著草？？

push

警黑合作

要有火箭炮先掂

可唔可以同將軍澳調轉日子？星期日光復元朗會多人好多

支持勇武巴反黑

唉
當你地去元朗既時候
就會有一大班黑警
仲唔明咩？

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳

去

有句野係咪叫跑得了和尚跑不了廟

岩呀
成個圍村起個軍營囉
夠安全未？

警方會做埋看更架啦，你唔係以為真係會丟空條村

我勸你哋真係唔好再搞元朗,成個新界加埋有成百萬嘅鄉下佬呀大哥

要搞嘅返出市區搵政府算帳
再搞新界佬嘅呢場運動就只會畀黑社會打散曬

今日元朗，聽日你個區

係元朗站集合咪玩啦

反黑警黑社會

我地係反黑

呢班鄉黑打著共產黨期號 打香港市民 屌你老母 下一個就係你屋企人呀仆街藍絲 港豬

講真最好搵最勇武果班係tg夾好時間地點 咪放出黎連登
有哂時間 人地就算唔駛差佬 都可以準備定開山刀果堆武器 你地普通人確定有幾多人有勇氣去面對

一次過清算

你搞唔搞 佢都郁你 講乜春姐 係咪即係唔理元朗口足?